唔好再吹港獨同臨時政府！只有國際幫手我地先會贏！

槍都冇把唔該唔好再吹港獨臨時政府啦！呢個偽命題係689挑起！鬼到極點！

我地唯一贏既方法就係發到全地球都企我地呢邊反極權呀!!!!!!!! 已經好多手足被捉，唔可以白費佢地既努力!!!!!!!